中大獎！ 3戰預測全中章魚哥 已遭漁夫肢解出貨

據《每日新聞》報導，日本北海道小平町盛產巨型章魚，51歲漁夫阿部喜三男，為了讓大家知道當地特產，所以從19日起讓章魚拉比歐預測日本隊戰績，並成功預測「贏」哥倫比亞、「平」塞內加爾、「輸」波蘭。而3戰預測全中的機率僅有27分之1。
不過正當日本民眾想知道，章魚哥怎麼預測日本隊16強的勝敗時，阿部說今天早上已經將拉比歐肢解準備出貨了「之前全部猜中，讓日本隊突破小組賽真的很高興」，並且說會再抓一隻新的章魚來預測，「第二隻拉比歐也會全猜中的」

估中以為唔駛死

估中左 都要烹

估中都要死
慘撚過化骨龍

喂 人地又送車又送樓嫁喎

估中都要打？

你話事呀？估中都要打 不過打 少 啲

邊個話你估中唔洗死 只係遲啲姐

真正既飛鳥盡 良弓藏

過了關，章魚烹

日本要出局咪要湯

下？人地嗰啲佔中左又獎金又獎品架喎

你估電視台玩遊戲啊？

好撚慘

呢個世界你愈叻就愈易比人溶

叫呀星入嚟

所以話人類真係好野蠻

日本下場mola mola

話就話煮左
可能收埋左自己贏錢算

1/27

架佬變撚態

點解 一齊買分少d?